有冇人覺得個Telegram好食電

我覺 18禁group太多media 成日不停load

鬼叫你咸濕

唔好意思 借一借位

有無group link?

我開頭都以為係啲gp同channel
點知quit曬都係咁

老老豆豆，連登個 app 食電好多。

Telegram直頭倒水咁喎
喺Background直頭唔識sleep咁

我開親連登 app 成部電話唔知點解變發熱器......

尤其是儲存稿跳完出去再返轉頭繼續post 文時。

tg 有無校 online 先load 新訊息& 唔主動 load 圖?

唔主動load圖有

Same
Online 先load新訊息係點set

Online 先load新訊息應該就無啦

Telegram食電都離曬譜
down返Telegram X黎用睇下會唔會有改善先

Telegram X好似真係冇咁食電
但係好多bug唔太support iOS 14

用開third party client上呢類social media，隻隻app都係食電到仆街

有得搞

tgx壞咗你用撚